[睇到眼火爆］ 班廢老做乜撚野 出手打人

0:20-0:26
吊幾個廢老捉住個靚妹打真是沒天理
連登仔快啲起哂班含家產底

成班等天收

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

呢班仆街大部份係共產餘孽辛兒聞!!
佔用香港資源
傷害香港人!!!

相由心生

去死啦仆街
祝你地果仔女出街比車撞死

乜事

痴線 兒家究竟可以點做 佢地咁樣做真係冇王管

起哂佢地底